由源頭開始要求公開被ban五毛申請會員電郵既公司或禁止用於申請會員

你都禁左好多唔差在

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

牙井區議會入閘未？

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

因為你都仲未比人BAM lo

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鳩知佢開咁多呢d post有咩目的，總之請大家留意！

咁第一個就公開你啦

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

牙井區議會入閘未？

黃色經濟圈的障礙